2100坑口出觀塘條路仲有警車警員準備搜車

坑口出景林觀塘
警察整到單線行車，
警車目測三輛，準備截查可疑車

咁大件事？！
推

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

冇錯 聽日罷工加油
btw 果時我搭小巴走梗反到屋企，
隔一段時間睇rthk32,就有防暴&巴絲係果個位

冇錯 聽日罷工加油
btw 果時我搭小巴走梗，反到屋企，隔一段時間睇rthk32,就有防暴&巴絲係果個位

上面 漏標點